「日日有樓睇」係平行時空

今日等攞外賣情侶之時

見到有人响手機睇「日日有樓睇」，唔知係live定重温，點解佢個節目好似平行時空咁，交投暢旺仲會大升？？？

個個台都係咁，俾咗錢

唔洗搵食咩

1）其實你睇下個個新樓盤都大批人買
講緊係2萬幾到4萬蚊一呎

位置好少少的盤一推就賣晒

你就知連登真係平行時空

2） 而家全球政府有事冇事都用印錢解決問題
紙錢日日貶值，無論連登仔係咪平行時空，都唔會改變

3）bitcoin 只係一堆數字，都升到4萬幾蚊一個，大把人話好平仲會升到35萬至100萬美元一個
噤同bitcoin 比，香港樓價係開倉大平賣

睇成交就知, 開始去番高位價...., 好大機會係連登仔平行時空

連登大部份都係一般人, 唔好覺得幻想就係事實, 應該跟隨其他人既步伐

樓上講左, 印左咁多錢, 資產就得咁多, 想d資產平d真係好難

只要努力開po唱淡

樓市總有一日會返返去沙士價

巴打搞笑jar ma, 趺10%以上都俾人搶哂

而家成個世界都好變態
一就事就幾萬億幾十萬億噤印出街

越嚟越多國家負利率，

等睇幾時負按息。。。，
有一日可能問銀行借錢買樓，唔駛還錢不特止
銀行仲個個月送錢俾你駛。。。

連登係運動同八掛方面係好大影響力，但其他方面真係還好

太多小朋友

事實係連登太多小朋友or廢青，連登業主我諗得1%左右，買得起樓嘅5%左右
所以根本連登先係平行時空

咩運動

其實做樓淡唔緊要 但都可以比d時間去留意下個市場 盲目睇淡冇意思 始終連登可能都係後生仔太多

上班台個個月入十萬八萬

你上連登房屋台睇下咪知

連登仔永遠唔信印錢呢樣野
覺得聽到厭，講到口臭

其實無問題
銀紙眨值大於樓價上升
咁樓市就升
但係麵包就快五十蚊一隻

連登過去一年咁多股神賺幾百%，
其實樓已經升得少。

呢樣真
股市同其他資產升咁撚多 樓升咁少／無升過已經係當跌左

跌得最多係戶口既錢，溝淡晒。

個個股市賺錢最後目的地都係想買樓，咁樓價點跌？

只要你當樓係資產其中一種
心態係拎黎增值/保值
咁你就唔會咁抗拒買樓

趺都係幾個%, 都已經會俾人搶哂, 一黎需求大, 仲有, 呢個世界唔會狂趺, 好多年前工商舖無咩人投資, 點解呀, 無錢賺, 樓市就成日炒, 如果大趺市, 你以為會執到平樓, 香港有65%既樓係供完, 如果勁趺出現, 多數係無咩供應, 無錢賺就無人做呢盤生意, 即係你去食茶仔, 茶仔如果去返以前個d價會點, 你諗住可以日日食平野? NO, 係會執9哂, 因為無錢揾, 無人肯做

之前睇新聞賣摩洛哥訪問d買樓客
仲係好L多講普通話大陸人

唔好講移民移走幾多人，一開返關又多班大陸人嚟托市
之前有d大陸有錢人真心覺得有左國安法社會係會穩定d。亦識人之前香港做野（專業人士）反修例返左大陸再返嚟香港

大陸南山上海d樓都未跌過香港樓對佢地仲係有吸引力

樓價會調整會跌但long term真係會貶值得快過錢？